綜緩又加人工

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

正仆街

...幾時出埋花紅

經濟轉差可以影響到嘅就係綜援水貨客囉